Blade Runner 2049 出咗預告片

福伯老咗咁多係咪暗示咗Deckard係人嚟

冇人理呢套嘢？